［淋病記招] 我地要多謝建制派

屌你啦 講撚到係因為建制派提議所以先暫緩
對唔對得住呢幾日出來受傷既義士？
建制派真係無恥到極點
如果唔係因為社會更大迴響 你地驚d票唔夠 你地點會提出暫緩
衣加仲要衝出來拎光環補票

香港人記得登記做選民

推

香港人記得登記做選民

仲要記得出嚟投票

推啊屌
林鄭講到警方用暴力係知理 天公地義

話中有話，即係話佢哋阻頭阻勢

個d比狗咬傷既市民點計？
搞L咁大振樣, 流咁多血, 宜家先來收手?
星期日, 一, 照去!

淨係提建制班無恥狗

佢後尾再補多句： 會議過半數議員支持
你班民建賣港賊

Le個非常重要, 雖然泛民都係打飛機, 但總好過議會主導權落係果班杏加建制手上!
7月2日前登記

推啊今次就算緩到送中
下次又唔知諗d咩來賣港
只要有建制班仆街 基本上佢話曬事

原來係建制派反修例既
難為我咁愛國愛港投票比佢地
出賣選民

+1, 大家要登記選民, 7月2日

集結連登力量，尋找潘生潘太

push